APPLE你個腦裝屎架？

本身itunes已經麻煩
唔update又影響iphone backup
好啦頭先update itunes
無啦啦幫我開apple官網叫我download
是但
再睇，又飛去咩windows store
變左要係windows store度download
on9
down完又開唔到itunes
要delete成個舊itunes data base
再backup返成個data base
入去睇睇有咩大更新
屌乜都冇變過
咪又係咁
on99
呢d咁簡單既細update都搞咁多野
唔係用mac啫
唔係咁亂黎呀？

有iCloud之後就冇用過iTunes Backup

Windows 有分
win store 版同 desktop 版架喎
desktop 版要響 apple 網頁 download

頭先睇左冇
你試下

慣左手勢
我都有買iCloud

今時今日仲喺度鬧iTunes啲人係咪精神病定生存係第二個時空？

左上角有粒掣可以直接切換Apple music / store / movies / tv show / iTunes ,不知用得幾爽幾方便，
其實你哋係咪智力有啲問題？
同埋無人逼你地仲咁戇鳩用iTunes做Backup個喎你哋都幾撚戇鳩⋯⋯icloud少少錢都唔捨得比？

上次我都比佢係咁link左去 win store
同你一樣係咁屌
唔知點搵到 desktop 版
一陣睇下

軍來用過Mac版
但windows係垃圾，lag到，每個動作都load幾秒

在尋找其他版本？

2) 可以用iCloud backup
一有wifi插住電就自動backup

未有得揀囉
中間 click 入去有 32/64bit 揀

邊個話我冇買icloud
我電腦d歌想入落電話得唔得

thx

屌
要係下面㩒其他版本
再拉上去先變download
仲要㩒完其他版本果個位都係show window store

icloud冇得過電腦d野入電話

咁就仲簡單
開啟iCloud music library 功能就會自動將你放入電腦嘅歌integrat 去Apple music library ，唔明有乜嘢咁艱難令你咁痛苦

你係咪唔夠RAM啊？加咗40GB RAM之後成個反應速度真係兩回事
公司iMac 得8GB 真係開safari 開多幾個tab 同iTunes 都轉晒彩虹波波

下 好撚好用喎 我次次backup換機完全冇漏過嘢 3Gs個backup用到今日 係之前兩代唔識用洗咗機

CD入電腦又方便

無lag過

7700
GTX980ti
16GB ddr4 3200MHz ram
256gb nvme ssd for OS
1tb nvme ssd for game/other
1tb HD for H

1999，唔識用apple野就買部android 電話啦